中學生涯未試過坐女同學格離是否人生遺憾

唉

幫毒巴開post

係

六年中學冇理由未試過嘅

男校

當年就係班主任調咗靚位，同隔離個女仔日久生情，最後做咗我女朋友

冇試過啊
冇調位

好sweet

如果同班主任miss坐

男女校 班主任都知道啲女唔想同我坐特登調開

點解我唔可以日久生情

仆街班主任

試過同女同學坐係最後排角落頭, 日日係咁摸佢大脾
佢已成人妻

都唔怪得佢嘅 受歡迎小小嘅男仔都拉開自己張枱

我曾經有機會 但最後個女同學自己同班主任話要調位

以前d女同學都肯比我抽水 但係我抽完就算
好後悔冇進一步抽落去

好正常

但係坐過毒撚隔離係人生一大陰影呢

傻仔 應該抽插落去

唔係下下抽鮑魚先好玩
用腳摸腳 摸背 摸手摸到膊

未試過

仆街，ching識玩
螞蟻上樹咁摸

扮毒步 屌你樓主

係 仲會扮跌筆幫我含